中環站有防暴狗

路過見到
香港站去中環中間
有裝備既人小心